其實霍哥帶d女上佢屋企拍霍哥廚房個時有無偷偷地扑個野先再roll機拍野?????

你估真係咁容易仆到咩

馬交妹係易d

家姐

Wingto

霍哥咁型有都好正常

佢塊閪面仲長過洗衫板

收到wind淨係食唔到so冧

霍哥屌過曬微辣d女呢個就可以肯定

做乜咁話自己老母

呢位手足講野幾中肯

蘇霖個屎眼比霍哥屌過啦
識人係微辣
唔好睇完d片以為霍哥真係做兵

渣把刀空條女睇下比唔比扑

牙嘈呢

霍哥都屌過

好心唔好睇微辣呢啲垃圾啦啦

好7
留返比你

霍哥個樣算中上啦，以前仲要做model
食囡食唔少

根本劇情需要霍哥先扮兵姐
多姐果d一早自動波俾霍哥砌

多姐世界第一

doris出名公廁

不過身高就唔算高啦
d 囡未必鍾意偏矮嘅男仔

好撚柒

正宗夾腸奶

霍哥唔高

你on9?

關菊英

想俾多姐屌屎眼

煮完食飽就思淫慾啦

比返Miko Wong我!!

咪玩啦蘇霖165 霍哥高佢一個頭 應該有185

最柒呢個 咪提

抱屌系列

見過真人，有米九

睇家姐個樣都係自動波

拉

Sulin 170-171
For gor 191-2啵

霍哥咁正，小妹都好想比佢屌

抱住嚟屌 蘇lin 實爽死

兩個好av feel

你2米?

咪撚係 仲推上熱門 on99

真

啲留言咩料.....
間中睇youtube都見到啲藝人動態暗示，霍哥，家姐…………連登仔把口咁撚臭，同路人都比你地屌走晒

好似容祖兒果d咁
成日話佢雞容
班連登仔無證無據又屈9人

如果佢D牙唔係咁黃都唔差既

霍哥做model
佢唔係做model agent 姐咩
佢做到model?

你估真係好難？

上次有家姐細妹+呀嘈....
byebye la~

咁樣真喺over左，基本尊重都唔撚識
六月到今日，就前幾日先出左條片講文具對學生好重要，

咁核突都有型?

咁都唔型

童童最近先上過霍哥廚房....

乞人憎個個係雲吞啫

當玩具咁玩
可以舉高奶西

收左皮啦，十單job十一單都唔搵條肥厹

霍哥真係唔話得嘅，定型左佢係猥瑣佬/變態/垃圾都肯，同埋佢真係算多才多藝，上面講得啱，雲吞叫埋雞真心唔討好，極mk加作狀
Btw就算睇馬交野，睇馬介休啦，高汁d仲要好多都黃

想屌

但佢老豆係黑社會，自動波都唔敢食la

強姦犯黎

淫霍夠淫賤，俾佢屌一定好好玩

我最鐘意都係黑鬼啊joe

打孖上就perfect池

粒墨啊?

蘿蔔圖先正

一開頭都好鐘意佢，但唔襟睇

都係黑鬼好J啲

Gay佬黎
係黑沙出晒名

馬交妹=雞

More

中學嗰陣係人都屌得 澳門咁細
佢個西都吸啜過唔少澳門仔

覺得家姐唔錯

蘿蔔頭好撚正

哩個都要證據？
問下你啊媽都知啦

澳門啲女youtuber 好多都好高質
微辣 家姐蘇霖多姐 R
馬介休 阿花Bobo vivi 爆may
相反香港好似真係無乜邊個靚

一個cat girl 收你皮啦

10個點都有1,2個扑到

真 香港得娃姐

霍哥成日扮on9
但其實佢執返整齊少少都幾型 佢著西裝既相都遮好多
以佢口材根本都食女冇難道

爆may?????

真
我把口其實都有佢3成 都已經食左23454條女 fok gor真係唔洗諗

牙嘈姐係邊個

rachelgfjd

上YouTube打霍哥
啲封面笑得勁猥瑣

之前喺xbox 個youtube app因為無login 自己account 先見到呢條友d片
講野好撚支那feel又粗魯又唔好笑
係堅笑唔出果隻，總之就柒味濃
睇左一陣忍唔住上一頁

佢笑起上嚟先係咁啫 根本正常樣同碧咸差唔多

花生

似到仆街

牙冰無

rachel有d似劉馬車

Once you go black
You never go back

崔哥大J

正

Kitling never go back

lm

真?

agger
fok哥支持香港人喎

之前睇霍哥個船P同啲女傾計kam撚到
我睇咗一半睇唔落去
好似唔識同女仔正常溝通咁，換著我係女都係咁先

唔係點解上霍哥廚房
出櫃好耐啦

肥蛙正

Lm

大陸人 不了

個樣咁撚柒扑閪到女咩

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

最撚醜家姐 對眼醜到

Tvb最乞人憎都係新聞部姐
咁你睇唔睇台慶啊

On9

馬介休

190，就咁企都贏一般人一條街

不過我覺得fok gor都係上開連登
佢應該理解掛

一米九，不用說

呢家d人見到澳門中國2隻字就痴痴地線

唔睇

蛙姐都好靚 但喺班澳門姐姐旁邊只係一個小妹妹

如果Roberto 鐘意屌屎忽我都願意深情獻菊花

笑到仆街

牙冰都上過去

冰

機

係,個樣勁猥瑣...

190就大曬?柒就係柒,幾高都無用

咪撚推呢d垃圾post喇
佢帶幾多條女wfc

愧對你自己個username 改名啦柒頭

係囉 咁雲吞乞人憎 你仲睇唔睇微辣啊
明我想講乜未啊

你諗清楚我想表達啲乜

冇人講r
對腳正撚到仆街

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

sorry 係我文盲理解錯

個樣都ok
但髮線

馬介休有藍？

牙冰處黎

華浚成個江sir咁笑撚死

咪傻啦 我朋友同佢拍左幾年拖

米九唔算高

唔覺有

呢集正到ding！ 裸足

如果一個人乞人憎就全部都抵制
咁marvel拍支那英雄係咪又全部唔睇🤔

嘩咁真係恭喜你朋友啦

係

霍哥以前澳門學界第一中鋒喎

覺佢好樣衰

睇完條片都唔覺有咩問題

垃圾post

垃圾post 屌你老母

屌西腳

垃圾post 拉

佢同蘇霖好明顯係戲劇效果啦

而且EQ勁低

佢眼距擺得落幾條J

190真係大哂喎巴打接受現實未定讀緊中學

雲吞都食過

眼光獨到

笑死慢慢拎身高打J啦

多姐又淫又大波

但大波

佢粒墨好有阿嬸FEEL

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我192 樣大概有2分 屌過13條女

小妹都想俾你屌

佢黃定藍，藍就不了

屌唔講我仲以為華浚轉職

有條女成日扮miss, 好AV feel

兩條賓周打天下

Rosalina???

好似好有錢？

你又知

wfc

凍OT

港女係靚喺內心入面

拉

唔反對大家傾娛樂性話題，但我哋仲未贏，希望大家不推文回覆，keep住熱門係行動、戰術、即係討論post。

就二噁英問題，我開咗個post，討論「反二噁英大遊行」，希望大家討論下，如果認同，幫手推，感謝！如果唔認同都可以推其他更重要嘅post

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

碌撚到第8頁，手都軟撚埋，仲係純文字討論

連推三次阻住晒想點

佢如果唔係有身高
以佢個様真係食得屎

會唔會多左

你咁講無得講
一定係成個package ga la

我諗中立/澳豬多啲
鎔兒同華浚就關注晒成場革命
不過澳門人想發聲都無得發

拉啦乖

屌真係好撚似，有一集佢仲咁啱係咁er..er..er..

美國讀書個個？
多姐好似大學先同果條仔一齊

呢個唔係加蔥條女咩

哇屌 咁你咪好撚叻😂我148 樣大概有10分 屌過31條女 其中13條係你嗰13條

係好撚柒

連登不嬲係咁
咪撚天真喇

好耐冇見佢
因咩事比人雪

唔知，覺得佢好樣衰

邊有咁多素顏靚女

我188 樣100分 屌過300條女 其中31條係你果31條

求片名

睇你咁講你似弱智

咁我都只係似姐 你直頭係添啦 攞個身高係度打曬飛機

呢個先正 好撚白滑

我屌？Rosalina 都冇人講？？

真 垃圾野

嘩！屌！

屌你148 拎左張白卡未

啲女食開姚明

咁斬上到熱門？

阿妹正d

成班垃圾仲睇微辣

蘇霖側面好樣衰

Agger
咁多人負皮你 澳門人？
Ching我撐你

以前做保安

屌⋯⋯ 即係平時都好重裝甲

霍哥樣衰到

不推文呢？

啱 channel？
黃到仆街

好似係呀精

呀 屌 你岩

好耐無睇撈亂左

講埋啲野無中生有 把口臭撚到 你係有證據既擺出黎比大家睇啊 無就唔好係到鳩UP

你唔岩睇可以選擇唔睇 人身攻擊做乜撚？

屌 到底呢到啲人個心智得幾多歲
十足十無腦藍屍咁
影撚衰晒香港人 好撚丟架啊你班人

華浚呢幾日ig story啲post都有關心香港

阿冰同童童都正

831

連登仔個個三米

留明

中上

你就梗係難啦

不嬲唔睇

上兒登 勿認真

雲呑做過d乜？睇佢個樣都知佢係d濕鳩肥仔
蘇菲、jane, 雞wing都好撚垃圾
多姐同加聰煩撚到閪咁
成個微辣最正係霍哥同家姐

屌你純文字討論？

鳩噏噏到似層層

起碼型過m記連登仔好多。。。

你老母阻住個地球轉添啊

上過霍哥廚房個牙冰正撚到痴撚線

老霍屋企有小小貨

佢咁既樣緊係難

Jm9 唔好將你自己嘅問題屈落我度

狗也

係喎！唔記得咗仲有Bella 同 Flavia

帶土都無女食

Carman??

仲有阿軒 mk到爆

Bella 低調地靚

娜美越大越靚, SOSO我都覺得幾正

pomato啊冰
好正 不過唔知係咪黃

霍哥YOUTUBE出POST撐童童

好撚樣衰
微辣得TINA睇得下

田娜d牙
睇佢平時d ig似足食訓玩既MK妹

淨係睇個頭 有d似男仔面相

童童堅俾狗拉左?

鎔兒寶寶

arm真係黃到不得了
btw貴圈真亂

件蘇菲好似係護旗手
關菊英成個大嬸咁點睇得落

Ching d眼光

童童世界第一
好似話安全了

但佢唔覺
繼續好有自信

唔想知啊屌你個閪

收返埋啦
藍到仆街

唔通偷食要周圍講咩

佢地成班mk會唔會係office到玩大亂交

你條女專唔專一

其實霍哥之前live有講過佢拍之前會sd個list比女嘉賓有咩身體接觸 ok咗先會拍
同埋條片有贊助費都一定會分翻比人
仲有人地之前都有低調表過態好心你班人唔好再亂咁話人啦

我女朋友嚟 咪搞

joe其實幾靚仔

唔撚想知

笑到成個弱智咁

之前先比人笑佢髮線

你呢個講法同佢地有冇扑嘢係冇抵觸

好奇一問澳門籃球學界有幾大？

tina一擘大口真係不了

蘇菲係護旗手?係就失望了 幾鐘意佢好撚正 又係美國番黎

男人味好重 我都要變成佢咁

蘇菲擺明係美國遊學團啦
睇佢英文字都唔識多講

又大隻 又比比鳥頭 又靚仔 又幾搞笑 you are my bro forever

Ching 識貨

霍哥獨大

Tina好似真係爛玩妹黎，哄兩哄就上得

同好

老老豆豆微辣得霍哥正路
加蔥間中睇下魔術片 其他我都覺得麻麻地

同樣澳門 睇馬介休好過啦

上面唔撚鍾意多姐嗰班係咪痴線
神乳黎喎

蒙頭入閘就係咁解

唔好搞tina吖

蘇霖上大陸節目同啲大陸仔表白食埋檸檬都唔要霍哥

其實有冇諗過係霍哥唔要佢
蘇霖而家要靠佢先有野撈

成年前
個陣可能未追呢

平時丁佢,我拾返D精先

樣然到

你冇撚嘢啊 中上？
中上男神都好樣過佢

點神法

佢上節目話自己珠寶行業唔知仲喺唔喺

如船入港 如老還鄉

個口好大可以一次過放幾碌鳩入去咁

Pull

唔想知

原來有大陸仔睇台慶？

多姐一定好撚淫同好砌

識貨

淫到仆街，青頭仔先唔鐘意

口大+牙黃

我覺得佢個樣怪怪地

有型同身高關事咩？

大波就話正，連登仔品味真係

唔屌閪
你拍埋我個份啦

不過個家姐真係愈睇愈核突
以為自已好靚
染到個頭鬼五馬六

咪又係黑社會大佬個女
戇鳩鳩

波大遮三醜

阿妹正好多

你唔去J欣宜？
定你不嬲有J開

R同日菜々はのん真係好似樣

呢位巴打咁講就唔啱喇
你可以話多姐唔靚
但係你搵x宜對波黎同多姐比係唔合邏輯

gf tina
wife 呀嘈

波大遮三醜呀嘛 欣宜咪夠曬大

佢見到cm話自己屌sulin屎眼 不知幾爽

可能一路屌sulin屎眼
一路逼sulin睇呢個post

醜唔等於肥呀

冇人鍾意米雪
利伸：鍾意米雪

我有冇睇錯
呢啲po上咗熱門.......

熱門 係酒bar撞過佢地 真人其實好正常 幾MAN 好多女湧埋去

執唔執到呀

幾千億粒子孫

點解平時睇片唔覺咁大波

james奔都屌過大半啦

多姐唔算醜啊
咁高要求...

奔好型

咁其實佢地係咪真係拍緊拖

假架d奶

仲討論呢啲垃圾
澳門大三巴都俾支那郁埋
佢地喺度做緊乜
佢地喺港澳都具有一定嘅知名度
但有冇為港澳兩地發過聲
剩係識拍廣告 吃喝玩樂

不推唔該

遮得三醜
欣宜三百醜都嚟緊

點解要扑完先roll?
拍低埋唔得?

我記得佢之前有條片類似講過話黃係佢嘅顏色

澳門啱啱立咗網絡安全法，低等文族不宜再睇

Ching好文彩

第13頁先有圖

筷子腳不了

咩節目?

個節目假架，我有朋友係後生嘅prof，香港人喺北京做研究，上過非誠勿擾仲拎爆燈，佢話所有資料雖然都係真，但係男女嘉賓牽手係假，只不過係為左提高知名度做媒，事後係有錢收

非常完美 20181026

枉佢做到好似真咁

蘇菲好能仁喎
成日著埋d嬲屌衫

屌 我覺得佢好撚樣衰
塊面仲要有粒墨 要蒙頭入閘...